有Dcard Account既同我入黎！話俾台灣人知香港發生咩事

隔離Post講咗國際特赦組織發起全球聯署

既然係全球聯署，就要推到全世界都知，特別係台灣，台灣既朋友一直都好支持香港反送中一事，所以我地要推到台灣人都知，等佢地幫手簽聯署。
我喺台灣dcard論壇寫左篇文，希望台灣朋友可以幫手簽聯署，希望各位有account既巴絲可以幫手入去㩒愛心，令篇文可以上熱門，俾更多台灣人睇到！Link喺下面：

推

一陣開post 我打左幾個 發現都多人睇
岩岩訓醒

其實台灣人都好關心 如果唔係咁岩撞正長榮罷工 會有更多人睇到

已like

謝

已按 推

thanks

已推

同埋時事看版好撚多三毛

三毛無處不在大家識分嫁啦

已推
不過上面真係好多五毛

即開帳號！

謝但幫香港既人更加多！

好感動

上次開過po整合咗逃犯條例
班五毛真係衝出黎架dklm
唔好話 真心覺得佢地target得好低裝
埋大學生手 唉
btw 多謝你咁勇敢係嗰邊開po

你有學校email或者學生證就開到 畢業or not

冇錯

係 班五毛仲要衝得勁快 通常頭幾個留言都係佢地
佢地真係無時無刻都mon post
只要可以話到俾更多人知就值得啦

已LIKE

我地都係救自己救香港

無錯 要救香港！

大家記得係要㩒愛心，愛心數多先可以上熱門

其實dcard account用facebook都好似開到
台灣好多人都想知香港近況
可以用多啲dcard ppt 宣揚開去

依樣唔肯定 因為我係用學校電郵開
希望大家都幫手宣揚出去 遍地開花

基本上都知咩事

有得註冊，遍地開花

重要既係幫手簽聯署

基本上知612咩事，但唔知依家發展成點

推呀

長榮罷工已經霸佔左好多
難推

我都見到，冇辦法，都要試下